---
title: eQualitie
cover: /files/equalite.jpg
# Verify that the language is supported before adding its ISO 639-1 code here. without the country code, i.e. ms instead of ms_MY.
languages:
  - en
website: https://deflect.ca/non-profits/
credits: Text by Khairil/EngageMedia.
categories:
  - Jaringan Keamanan Digital
  - Penyedia Layanan Keamanan Digital
  - Pelatihan Keamanan Digital
date: 2023-02-03T16:22:52.208Z
---
eQualitie mengembangkan sistem terbuka dan pakai ulang dengan fokus pada privasi, keamanan daring, dan kebebasan berserikat. Ia menawarkan perlindungan Penolakan Layanan Terdistribusi (DDos) dan mengelola hosting WordPress bagi kelompok dan perorangan warga sipil.